做人做到冇哂方向

報master 唔收之後頽左年幾
辭左份牛工 之後有做下part time
後來自己情緒問題 連part time都冇做
次次朋友問想搵咩工都唔知點答
上到jobsdb ctgoodjob 奴工處一臉茫然

Same

咩情緒問題？

同我個fd好似，廿歲人都冇讀書冇返工，知道佢有情緒問題但唔好意思開口問太多

無得解決的家事，對未來既迷茫，還唔完既學債
加加埋埋唔開心
冇哂動力

咩家事 仲差幾多

學債都有壓力咩
我中學個班主任30幾歲都未還完，其實拖咁耐壓力唔大

巴打幾大？

攤開每個月係唔多
但係得個非專科學位冇乜作為
到考慮進修個專科master果陣又會覺得已經孭緊一筆債 爭又唔夠人爭 就唔會再諗 (之前報果個master 係社署會有資助先至會想入)
變相出路一係搵份牛工做 一係搵門手藝去學
於是就迷茫左好耐
宜家25歲仲鳩下鳩下咁

巴打，我依家29
非3大社科出身
畢業出黎打幾份狗工就想去出國讀一年書當進修
返黎都只係打份好少少嘅牛工
對前路一樣係感到極茫然

屋企叫有少少錢唔愁冇隻開，但搵唔到方向同發展嘅空虛感真係會令人覺得自己好冇用好失敗
呢個位冇人幫到你，大家都只可以講句互勉之

利申：放棄左做人，積極考緊紀律部隊去做狗

lm

唉，巴打我都好迷茫
就快26, 做左陣audit, 未係最chur，但可以foresee 到有幾chur, 所以做左陣就quit左
真係唔知有咩路數

利申，果斷quit audit, 都係積極準備考紀律部隊

報政府工喇 如果冇方向 14.xK起薪 12年後都應該過40K

邊做邊轉

ACO 14.xK